{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044865",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) HOTEL 3&4"
    },
    "text": "金浦国際空港の近くに位置するウォンジョン3&4ホテルが計28室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。最新のトレンディなインテリアと家電製品、寝具などを適用して、建物の内外のインテリアをフルリニューアルし、お客様がリラックスできる最上の憩いの場として生まれ変わりました。客室予約の際、どの客室をご利用いただいても最高の施設とサービスを提供しております。1階ロビーにはコーヒーマシンがあり、ハリスコーヒー、漢江ポグリラーメントーストパン、製氷機、電子レンジ、ミネラルウォーターなどが提供されます。全客室には空気清浄機が備えられて快適な環境を維持します。テレビでは55インチと65インチのスマートテレビがあり、ネットフリックスとディズニーも無料で視聴できます。女性と一緒に安全な場所でリラックスできる余裕を楽しみたい方は、元宗3&4ホテルをお選びください。客室タイプはイメージランダム割り当てですので、写真と異なる場合があります。駐車場のスペースが狭いため、駐車特典は1部屋あたり1台のみ可能です。駐車場に空きがない場合は、外部の安全な場所に駐車できます。バレットサービスも提供されます。宿泊施設の利用案内及びオンライン予約のキャンセルは、ヤノルジャ約款を遵守し、客室料金は全客室基準で2名が含まれており、追加人数が発生すると追加料金が発生することをお知らせします。男女3人男女同室での宿泊は不可です。チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。未成年者は出入りが制限される場合があります。未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。予約者の身分証明書を確認します。身分証明書を持参していないため、入室を拒否された場合はキャンセル及び払い戻しはできません。ホテルの客室事情により客室情報が変更になることがあります。ホテル内にはVOGゲームルームもあります。ゲームルームはRTX3070CPU12400F、SSD1TB、G102、32インチ240Hzネットカフェ椅子、机、7.1振動ヘッドセットなどを備えています。貴重品はフロントに保管していない場合、紛失の責任を負いません。忘れ物の保管期間は1ヶ月と定められています。全般的にコスパの良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルは何階建てですか？",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルのロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルのロビーにはコーヒーマシンがあり、ハリスコーヒー、漢江ポグリラーメントーストパン、製氷機、電子レンジ、ミネラルウォーターなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルの客室には最新のトレンディなインテリアと家電製品、寝具などが備えられており、空気清浄機と55インチと65インチのスマートテレビがあり、ネットフリックスとディズニーも無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルの駐車場はスペースが狭いため、駐車特典は1部屋あたり1台のみ可能です。駐車場に空きがない場合は、外部の安全な場所に駐車できます。また、バレットサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルの未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルでは未成年者の出入りが制限される場合があります。未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルの貴重品の保管について教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルでは、貴重品の保管をフロントで行っておりませんので、忘れ物の保管は1ヶ月間となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルのゲームルームについて教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルにはVOGゲームルームがあります。ゲームルームにはRTX3070CPU12400F、SSD1TB、G102、32インチ240Hzネットカフェ椅子、机、7.1振動ヘッドセットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルのキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルの利用案内及びオンライン予約のキャンセルは、ヤノルジャ約款を遵守し、キャンセル及び払い戻しの規定がございます。ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルの客室料金は全客室基準で2名が含まれており、追加人数が発生すると追加料金が発生します。男女3人男女同室での宿泊は不可ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ウォンジョン3&4ホテルを一言で表現するとどのようなホテルですか？",
            "answer": "ウォンジョン3&4ホテルは、最高の施設とサービスを提供するトレンディなホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 718,
        "QA": 847
    }
}